---
aliases:
- ../announce-applications-19.04.3
changelog: true
date: 2019-07-11
description: KDE випущено збірку програм 19.04.3.
layout: applications
major_version: '19.04'
release: applications-19.04.3
title: KDE випущено збірку програм KDE 19.04.3
version: 19.04.3
---
{{% i18n_date %}}

Сьогодні KDE випущено третє стабільне оновлення <a href='../19.04.0'>набору програм KDE 19.04</a> До цього випуску включено лише виправлення вад та оновлення перекладів. Його встановлення є безпечним і корисним для усіх користувачів.

Серед понад шестидесяти виправлено вад та удосконалень маємо виправлення у Kontact, Ark, Cantor, JuK, K3b, Kdenlive, KTouch, Okular, Umbrello.

Серед удосконалень:

- Konqueror і Kontact більше не завершують роботу у аварійному режимі, якщо використано QtWebEngine 5.13
- Вирізання груп із композицією більше не призводить до аварійного завершення відеоредактора Kdenlive
- Засіб імпортування Python у дизайнері UML Umbrello нової версії здатний обробляти параметри із типовими аргументами
